請各區議會呼籲

港共政權唔做野, 就請各區議會呼籲各區市民帶囗罩同做足個人衛生防疫, 唔好期望淋病正苦會為市民健康著想, 如果今次大步躐過, 九月立法會選擇大家知點做啦! 請廣傳!!